港豬何其多

2月14 ，成埋港豬排元氣，有女就忘撚記晒國仇家恨

唔比佢地藍絲